點解無曬d機場post?

最有效，但係無人做

824機場!!!!!

日日都要呀

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

街戰又熱又受傷
點解唔係次次都入機場

#1
蛋糕陳
• 1h
大家唔好急住！
今日觀塘又有警渣射手足眼！
你仲忍到？

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

㦝請大家今晚一齊入機場！

今日核彈

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

push